連牛icon咁柒不如用富途牛牛icon好過

🤢🤢🤢

牛牛icon得意勁多😍😍😍

不如用

連鼠都改左色 睇佢牛點搞

有都夠

Combo:
+=

>>>>

隻牛柒撚到唔識講

點樣攞？ 有冇signal vers ?

駁5到

富途牛牛ig有link

變做大奶牛應該好d